{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028182",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "진미식당"
    },
    "text": "忠清南道舒川郡板橋面鐘板路885に位置する珍味食堂は、46年の伝統を受け継いできた舒川郡郷土料理店だ。 2013年には舒川郡食文化祭で奨励賞を受賞し、同年には舒川郡郷土グルメ店に選ばれた。 そして2020年には百年店に選ばれ、2022年には忠南幸福店に選ばれた。 この食堂はテレビ番組でも紹介されたが、SBS生放送トゥデイ、KBSコブギウス、SBS画帖紀行、KBSキム·ヨンチョルの町内一周などの番組に出演した。 代表メニューとしては豆汁と生麺があり、豆チヂミ、ジャム·マッククス(水、ビビン)、餃子、豆チヂミ粥なども販売している。 珍味食堂は忠清南道舒川郡板橋面鐘板路885に位置し、営業時間は夏には11時から4時まで、春と秋には11時から3時まで、冬には11時から2時までだ。 天候や状況によって短縮または延長されることがある。 注文は11時から消尽時まで可能で、休業は特別な日を除いてはない。 また、宅配便も可能である。 この食堂は四季を通じて多様なメニューを提供しているが、春、秋、冬には四季メニューの他にもオンコングクスを運営している。 営業時間は毎日休業なしで行われ、夏季は月と水は30分前の注文締め切りで、火、木、金、土、日は19時30分まで、ブレーキタイムは15時30分から17時30分までだ。 冬季には営業時間が少し変わるが、毎日15時まで営業する。 冬季には大豆水販売(テイクアウト)、珍味コングクス、カルフール、大豆チヂミ(ソリテ)、餃子、大豆水販売(テイクアウト)、大豆水1本、大豆全粥(テイクアウト)などをメニューとして販売する。 価格は様々で、豆汁セットは17,000ウォン、珍味コングクスは10,000ウォン、ハンバーガーは9,500ウォン、豆チヂミは13,000ウォン、餃子は6,000ウォンである。 また、宅配も可能で、価格は14,000ウォンである。",
    "QA": [
        {
            "question": "珍味食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "珍味食堂は忠清南道舒川郡板橋面鐘板路885に位置しています。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂は何年の伝統を受け継いでいますか？",
            "answer": "珍味食堂は46年の伝統を受け継いでいます。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂はどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "珍味食堂は2013年に舒川郡食文化祭で奨励賞を受賞し、同年には舒川郡郷土グルメ店に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂はどのテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "珍味食堂はSBS生放送トゥデイ、KBSコブギウス、SBS画帖紀行、KBSキム・ヨンチョルの町内一周などの番組に出演しました。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "珍味食堂の代表メニューは豆汁と生麺です。また、豆チヂミ、ジャム・マッククス(水、ビビン)、餃子、豆チヂミ粥なども販売しています。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "珍味食堂の営業時間は夏には11時から4時まで、春と秋には11時から3時まで、冬には11時から2時までです。ただし、天候や状況によって短縮または延長されることがあります。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "珍味食堂は四季を通じて多様なメニューを提供しています。また、春、秋、冬には四季メニューの他にもオンコングクスを運営しています。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂の宅配便は利用できますか？",
            "answer": "はい、珍味食堂は宅配便も利用できます。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂の営業時間や休業日はどのように決まっていますか？",
            "answer": "珍味食堂の営業時間は毎日休業なしで行われます。夏季は月と水は30分前の注文締め切りで、火、木、金、土、日は19時30分まで、ブレーキタイムは15時30分から17時30分までです。冬季には営業時間が少し変わり、毎日15時まで営業します。休業は特別な日を除いてはありません。"
        },
        {
            "question": "珍味食堂のメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "珍味食堂のメニューの価格は様々です。豆汁セットは17,000ウォン、珍味コングクスは10,000ウォン、ハンバーガーは9,500ウォン、豆チヂミは13,000ウォン、餃子は6,000ウォンです。また、宅配も可能で、価格は14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 629
    }
}